山竹 當我求你

我求下你星期一先嚟好冇

Ok 天光即走

唔好咁啦